點解幾年前派六千，宜家d野貴左只係派四千？

真係當我乞衣？
鐘意俾幾多就俾幾多

宜家大快活食個雞胸飯都40蚊
當年30蚊都唔知要唔要

政府真係當我地弱智
所以我地只好做弱智

你咪又係會攞

你唔攞？

明當你乞兒

點解唔叫波叔減人工？
六千都可以變四千